紳士死咗

我唔想做人了

哦

回復術士沒有死

好心痛

有人用？